夫婦結婚4年未孕 求醫揭妻是處女

性教育貧乏，不但未能讓人建立正確性觀念，有可能連男女基本生理結構都不懂而影響生育。中國貴州一對夫婦結婚4年一直未能懷孕，求醫後經醫生驗查，卻發現妻子仍是處女，但肛門容下3隻手指，原來夫婦一直把陰道和肛門位置弄錯，醫生向他們傳授正確性教育後，嫰妻終能成功懷孕

我覺得個男既一定知
識玩

好撚正

哩個新聞咪post過，討論完啦

王浩